[ 開聲聽 ] 這次你覺得如何呢？你的意見很重要啊！謝謝。

old news